呢一刻真係冇乜胃口食野

淡友都入埋黎啦 預咗比你地笑

陪我傾下計得唔得？

無論有甚麼困擾，請珍惜生命，盡快尋求協助。熱線人員願意耐心聆聽，陪伴您渡過艱難時刻。
24小時求助服務

服務機構

熱線電話
香港撒瑪利亞防止自殺會

2389 2222
香港撒瑪利亞會

2896 0000
生命熱線

2382 0000
明愛向晴軒

+852 18288
社會福利署

2343 2255
東華三院芷若園

+852 18281
醫管局精神健康專線

2466 7350
利民會

3512 2626

輸幾多

零晨2點幾食乜野呀
去瞓個覺聽日返工啦
家下天趺落黎咩

GME 136 我繼續SH 吹咩

過嚟 大把人陪你傾

50%資產

老母留咗飯 差啲食到想喊 我就係咁撚廢

先輸個50%, 淨係3月一個浪都30%啦

又唔係孖左要老破
睇開d啦 btw條數係幾多位數

明你感受加油呀！

都幾撚on9 到咗夜晚 啲負面情緒出曬黎 好幸運我屋企人同另一半都仲係我身邊 呢幾日已經冇覺好訓 衰貪心只能夠話

6位數 唔係有錢人

ching賣咗未
諗住點填筆數

不如鬧下我 平時坐正股 依家想一次發達買妖股 輸死咗 真係仆街唔好喊

止蝕未？

人工追回50% 要幾耐 一年內既話其實都頂到

24輸過50萬

我都係 貪字得個貧

無錯到, 只係無買call嬴

算啦 睇開d 入得賭場就預左輸
有人歡喜有人愁
都起碼唔係一鋪清袋/孖左
仲有50%本比你追，玩返d大路d既股
個市正正常常 1,2年都追返晒返黎啦

一場巴絲，笑唔落LA，除非係開頭個班有份屌淡友理性討論既人。

Weak hold緊 唔想㩒個賣出制住

我GME都差D中招，只不過D錢蟹哂係其他正股無放到先逃過一劫

之前$133 219股ALL IN 哂TSM，個時蝕緊1萬幾

放完TSM又要入過GME，好麻煩，所以先無放到D正股。

如果當時全部拎CASH，我應該都入左GME

請問巴打佔倉位幾多，個倉係人工既幾多倍?

真係衰貪心
明明有得賺但想賺多的冇走
算啦，當交學費

唔好再hold 賣哂佢 可能舒服好多呢

9成 仲有一啲 TSM

屌咩啊 冇意思 始終個制自己㩒 反而後悔冇聽淡友勸

我識既所有friend都忍唔住玩
有幾個仲未醒
You are not alone
最緊要抽到身
以後要正股贏番 話比自己知有能力去profit
唔好再掂邪野
共勉之

加油啦
你睇下筆錢等唔等錢洗啦
不過依家決定走定留都唔係易決定

嘩，。巴打5年後戶口多三個零，TSM升到上1000。

唔好留戀啦

Tsm 唔知要坐幾多年...

Q1就上啦
間廠都就起好

我買正股算 以後唔掂呢啲野

其實睇人仆街最快樂呢樣好正常 比你地睇下我幾咁仆街提供下笑話比你地都幾好

Sh

59蚊

連登仔SH=兩個星期
唔舒服就放啦 冇人再會屌你paper hand

你急唔急用先 唔係應急錢 宜家都跌到58 你都無走既餘地 不如開開心心當舊錢係銀行囉

唔會笑你
巴打千祈唔好諗住為咗追返賭好大

以後分散投資
唔好一隻股票all in

未過返一兩年多d經驗呢段時間唔好玩槓桿同埋期權

人性不嬲都唔會經得起考驗 更何況係全球既人性

勝負兵家常事，加油

巴打平時我應該恥笑緊，但明你個感受低落，錢無左可以賺返，以後控制好自己，遠離妖股，以前kodk做過傻仔永遠記住，加油

預咗比連登仔恥笑 不過都會有好既連登仔

投資黃金法則
第一點
千祈唔好望投資可以發達
第二點
唔對路就要斬欖一蚊雞都係錢一蚊雞都係一個機會話唔定呢啲錢會幫你喺第二隻股票度搵番蝕咗嘅
第三點
投資要量力而為 買股票嘅錢你要輸得起先好

有諗過再賭大啲 但知道再賭番唔到轉頭

今晚唔笑你
買股票有賺有蝕係正常事下個月出糧就冇野啦

其實我地不嬲唔係笑人輸錢 係笑班信有SS 係咁叫人SH個班聖戰撚
仲拉到去咩打倒極權共產黨抗爭運動真係忍唔住抽水

多謝你

連登愈唱淡愈升

同身邊啲人傾下啦
我都好努力咁recover 緊

多謝你邊我屍

依加都仲有60美
賣曬佢先啦

幫手sh啦，仲唱淡？blocked

有下次嘅話記得唔好立flag

呢個好笑

無錢學咩人六位數買隻垃圾 汲取教訓啦

冇晒咪再搵過
人唔死點都搵得翻

利申 冇晒

無哂咪再搵過 數字遊戲黎姐

啱 今次衰左 抖陣再玩過啦
加油呀 you are not alone!

1 2 年追到50
咁無人返工啦

btw
樓主，留得青山在，哪怕無咸書

你仲有屋企人 仲有老婆
行d講句，呢d先係最重要既資產
by 曾經身患重病既人 上

Thanks all 鬧我既鬧我 邊我屍既繼續 我想訓了 呢幾日冇乜訓過 大家賺多啲

點解可以仲揸緊

真心，堅持落去

聽朝去茶幾記屌個靚早餐重新出發

加油呀

50%其實好少
穩陣啲all in ark比契媽幫你搞
睇返佢每年都升一倍
你依家買應該搵返50%有突
根本好撚閒 買完del app一年後再睇

咁你都唔係all in啦
俾你慘大有人在，你今次衰在太天真
大戶咁易夾就唔叫大戶啦
好彩你玩正股，仲有渣淨
naked short call 果啲輸到仆街添呀
按反常規投資，the past is in the past
要追返實有機會嘅
共勉之
呢個教訓係貴
但係會成為你人生嘅另一個里程碑

tsm今個月都上得返140

Hi想傾咩

訓唔到...

買GME前有冇咩股票經驗

好好休息

加油

我都追緊之前玩option輸個啲
仲要本好細 唔知追到幾時
一齊努力 加油

休息為左行更遠既路 加油巴打

好少 平時大部分都係坐TSM APPL

見aapl妹咗好耐 放曬黎買GME

聽下歌搵下其他野分心啦，當初輸大錢一樣幾日訓唔到，最後諗通生活都係要過，唯有認命繼續返工搵錢

aapl呢幾日升

當交學費好好休息後一齊玩廢老股執下石啦

聽日諗住露營散下心

一齊賺多啲

有冇人陪，搵friend陪下會好啲

蝕左幾錢？

只有一條路揀：企起返身，慢慢再贏返黎，前提你要有信心！ 冇信心就唔好再掂股票！

有frd陪 放心

嗰陣瘋狂做運動麻醉自己樓主唔好灰心，機會時常都有，我都慢慢執石仔搵返大半之前輸既錢，撐住

我明你架係會有段時間好攰好難頂，會成日怪自己。去camping放鬆下，會幫到你

BTW 如果有人入呢個post睇到既話 千祈唔好諗住輕身 呢樣真係最on9既解決方法

咁大貪 all in

Omg 仲hold

總之埋呢句真係要訓了

貪字得個貧

你人工十幾萬一個月，驚咩呀

晚安巴打

上年9月我都輸咗半成
𠵱家坐返2成返嚟 仲輸緊3成

半成 2成 3成

買契媽 坐正股 長坐係王道
係就係好悶 但至少唔會成日提心吊膽

晚安

一半呀屌 咩鳩嘢半成

好好奇你個倉 擺左咩股票，一直睇你都買左好多好股票

樓主高追GME？

傻豬黎，最壞都過去

輸50% 姐係要升返100%先係原本個數

熱狗主勝有4倍，單車變摩托

死便宜左你啦 慢慢生架

存

仲有50可以玩，ok啦

24有50萬輸

一夜暴富既誘惑唔係咁易忍既
何況真係大把人當時帳面賺緊幾倍幾十倍
唔洗sad wor輸比人性好正常姐
妖股唔係唔玩得 要識走囉
同埋玩個陣唔洗睇social media 自己睇圖睇時機 你永遠唔知網上面個班到底係咩人

其實買得妖股都預左。。華爾街唔係開善堂，佢想就係賺晒你地既錢，點會咁輕易比咁多散户發達

股票市場不嬲都弱肉強食，你唔輸對家點贏呢

睇開d ，輸錢當買教訓。。以後唔好買妖股。。正正經經買tsla apple etf 之類既大藍籌啦

寧願穩定咁賺錢都唔好心急想一日致富，貪字得個貧。做好資金同風險管理好重要

利申：從來無參與過GME,因為理智話我知，我唔想take risk ，同埋高位接貨同坐音樂椅係無分別

仲hold

無話中唔中招既 自律既人一早賺咗錢離場啦

我識人十年前賭波輸十皮 一年後還曬
事在人為啫

唔好再hold
留得青山在

一開始以為自己後生輸得起，賺4倍都冇走到，一直想life will change，直到望住啲錢跌到冇咗一半，先發覺其實自己都係輸唔起。不過冇辦法，撳制買嗰個係我，SH嗰個又係我，唯有認輸交學費。唉，要怪就怪自己貪心。
可以嘅話有冇爸打安慰下我

唔該入得黎既唔好幸災樂禍啦
仲記得「手足」兩個字
齊上齊落！我地係到呀！

你笑人社工就得 人笑你就唔得呀

我個fd由三百幾蚊買 SH
今日開市前都有signal
呢家唔應機
我諗要比小小空間佢安吓

慢慢玩好快返黎講真

唔好灰心, 事情已經發生咗請你盡早搵下一個機會。
試問小弟曾經炒apt輸咗四成資產, 而家已經返返曬嚟。 唔好離開市場

市場從來唔缺乏機會你肯搵就一定返到身

認真未放既好走啦留返少少食野好過
我2xx買輸8k usd岩岩醒了

有賭未為輸

真 想玩膠想串嘴個d唔該出去自己開post玩

我都唔撚明點解80 90入去到420都唔走

我記得我之前好似樓主咁都係上連登叫春
有感而發

我都好難過，335啱啱先賣左，稔返起都覺得自己痴線，點解可以輸八成先離場人地話SH自己喺高位又跟住人SH，唔識量力而為

無事既 慢慢搵番囉 投資番係d優質正股到
學識妖股唔係唔玩得 但係唔好賭身家 一萬幾千蝕哂有數
訓醒教又係一條好漢 move on la

咁你繼續啦 如果你咁樣獲得優越感

唔係有心拉抗爭講
但我覺得人地開得post就想發洩下
或者唔想比身邊人咁大壓力呢
唔通我地仲要逼到人跳樓咩

仲有快感

天無絕人之路

仲後生 無事啦

唔想比人笑既 連登唔岩你玩
不過你要留番條命慢慢畀人笑

我輸左2000usd左右 今日識醒放走哂了
好sad 留返3股放係到提自己有幾on9
買返契媽 蘋果算
日日望住訓唔好到辛苦
岩岩玩左一個月美股 賑面都贏緊兩萬hkd
算執到了
Del app 一星期比自己真正放鬆下
太攰啦呢兩個星期....

我個倉好簡單

賭得錢就預左，唯有努力翻工

輸左當買個教訓，經驗黎嘅...
無倒欠債已經好好！加油！

本來買一千蚊鎂諗住玩吓
點知佢又彈上彈落
溝溝下玩到三千
越玩越大

下次真係要控制返自己個情緒
今次真係太狂熱亦上曬腦

I like you name

80蚊果陣入既人都唔驚啦，係真係中後段果堆先奶曬野。信上到1000都合理既，但有班傻仔係真係信32000

八九十到300放一半，都唔洗死

茶飯不思(玩模擬)

碎料啦
我地搞到citron輸100%呀
階段性勝利

輸少過deep state

贏左💎🖐

手足盤

聽日會變輸70%

你幾多錢入？

賭仔心態
想一次過贏

比我就起碼走一半take profit先
利申 走左

貼倉？

幾多錢?

我以前都跌過一次交咗學費 見到有人話佢會上三萬嗰刻都有啲心動 最後冇玩到 只可以話一夜致富個吸引力實在太大 其實玩下都冇所謂 但攞啲閒錢嚟玩囉 唔好借錢去賭 唔好賭身家

幾雞就算啦

連登愈唱淡愈升

你咁放心 做咩唔撚食野呀？

越多人唱淡你越放心喎

做咩而家自己唱淡埋一份

又bin

本身有gain就咁撚串

輸左錢先黎懶謙虛想搵人舐傷口取暖？

Sh呀嘛 做咩變左廢淡咁撚無用

你呢d柒頭比你贏返咪又係得戚串柒柒

輸錢都抵撚死架

仲後生 錢實搵得返

學精左咪幾好
人生流流長係會有啲堂要交下學費

2千還好啦，我冇買gme ,佢爆升嗰幾日，我個倉平均一日冇左一千圍埋仲多過你。唔使傷心

樓主輸咗成六位數
唔好再入黎踩多兩腳啦

6位好撚多咩

輸唔起咪唔好訓身囉

以為有免費午餐 越唱淡就越放心

輸左就扮死狗

星期五有機會跌到20 SH

唔驚

其實你最大問題贏4 倍果陣都唔識攞返個本走

從來都只係笑班SH邪教 講2句就咒人死全家果班垃圾 佢地輸到全家都仆街死就唔抵可憐
但樓豬你dd case其實好多人都試過啦 改番個心態 再出發 加油

咁你日後要記得今日依個後悔
以後炒股兩個字：謹慎
因為炒股係長遠玩既，只要買左好野長遠一定贏
重點就係唔好短線俾人清袋清到冇得翻身

利申：幾年前炒金，明明長遠睇啱方向，但短線跌到頂唔住要平倉，結果埋單輸左十幾個，屌

抵死

買股票一定要為左賺錢?

連登sh撚害人不淺

成班傻鳩係度吹咩 32xxx, 跟住信到十足

輸淨既錢唔係錢？

之前惡到

放曬佢. write off咗佢. 之後買返隻納指ETF. delete APP. 以後記住唔好掂呢啲妖股.

tsm 係止蝕放左？

tsm 喎？tsm 都要坐？

貪心
真係想一次過財務自由

明白既手足 我都輸到仆街

㩒咗制了 唔想接受現實

明白你既感受, 我都係ALL IN 曬成副身家落去,星期四果日仲差唔多賺成球野,到琴日倒輸番20萬, 而家放左成個人都解脫左 睇開D啦巴打

呢個真係我當年交咗學費後嘅做法
不過我儲咗一筆emergency fund先去買股票

多謝你 買大牛股慢慢磨了
唔洗係咁望

Dont be sad bro
You are not alone
早啲認識自己有咩問題
未來的路仍很長

開撚埋名啦

買正股算...

strong reply push

？

第三為重點

Love u 💛💛💛

今次嚟講 第一係重點
唔係貪心想發達嘅話 一早放左